佢叫馮智政 被時代選中的知識分子

都長架，值得睇

...... 學生問及一些有可能中伏的問題，老師亦可說：『基於國安法的原因，我無法回答你這個問題。』...

... 我們這個時代，每日都是一場自已對希望及道德的靈魂戰爭，比流血戰爭更加嚴重...

自推一下

Lm

馮智政都有人追捧自己出post定請槍搵打手

[當人白痴??] 建制智庫調查教師政治取向 主理研究員 MK輝"徒弟"馮智政：不記名兼附回郵信封，不能辨識回覆學校